寶礦力唔落tvb廣告既真正原因

基本上唔係咩秘密，唔信自己google

寶礦力係維他奶代理，而家佢地自己整左自家品牌水特，都係同類飲品，諗住用自家產品慢慢取代寶礦力，唔落tvb廣告只係因為要推水特上位

重要係維他奶之後會唔會再落其他產品廣告落tvb，如果唔落先係真正既抵制成功，當然大家搶購寶礦力有示範作用，可以吸引其他廣告商加入抵制tvb

我只係提醒大家要注意維他奶有冇落廣告係tvb，食哂兩家茶飯，冇落當然就最好

其實無所謂 可以照罷買維他奶 你落左廣告反而比人罷買真係比錢買難受 咁咪唔會再落

推

寶礦力係維他代理？
你聽邊撚個講

五毛9up都有個譜啦
成碌柒咁出黎放fake news

利申公事同香港寶礦力合作過

寶礦力唔係大塚製藥咩？

寶礦力香港代理叫sims trading

Fact check啦DLLM

寶礦力唔係咩大塚製藥直接進口咩？

香港總代理係慎昌有限公司，大昌行子公司嚟
3毛又發怖虛假消息

張poster好正

有香港經銷商
叫sims

其他水貨

但一定唔撚係維他
維他只係有合作 放寶礦力係維他汽水機到賣

五毛分化post

畀返啲reference大家

TL;DR: 寶礦力水特製造商香港大塚製藥有限公司與維他奶國際集團有限公司達成協議，
由2007年4月1日起，
維他奶成為寶礦力水特在香港及澳門自助飲品售賣機之獨家分銷商。

寶礦力都分化

人地叫維他Sport+

汽水機啊盲撚

一人一支寶礦力集中貼圖區

集中貼圖，方便各大商戶PR部門了解民意

分銷商同代理係兩回事喎

係呀，你同返樓主講啦

世事都給你看透了

我公司有同維他奶入貨邊到有寶礦力買
寶礦力要係第二間公司入!

係呀，寶礦力水特製造商香港大塚製藥有限公司呀，寫得好清楚

你又搵下保抗力同保抗力水特

日本，同香港既品牌持有人

係架，如果你擺維他嘅AVM，你可以叫維他入寶礦力落機賣咁囉

係咪維他奶代理唔講
寶礦力同寶礦力水特唔係同一樣野黎既咩

唔好理.... 肯收廣告就要支持

真係乜撚都要fact check先得
太多三毛

代理唔係慎昌咩？

一毛分化

屌你老母！三毛死全家！

分化狗block

呢部機係維他寶礦力係寶礦力

寶礦力屬大塚製藥，只係在維他飲品售賣機有售賣協議啫。

( Show Blocked User - 咖哩雞蛋仔 )

分化狗,block

班代理唔洗俾錢日本仔？？

支持日本野

跟本寶礦力係遊行既最大得益者之一，你諗成百萬人遊行，如果有三份一人買左一支寶礦力都成30萬支。平時要幾多日先賣得晒30萬支呀

咪撚影衰咖哩呢兩個字！

大會指定飲品笑左

吊明明就日本廠整
想作譜都作好聽D

香港大塚製藥點會係維他
啲打手鳩吹都吹好啲

寶礦力同寶礦力水特唔撚係同一樣野嚟架咩

屌，反正維他奶都有落Tvb，why not both 去抵制？

重申，維他奶都有係TVB落廣告！！！！！！！！！！！！

寶礦力之前喺自動販賣機入面真係維他奶幫手賣貨，但不是香港總代理。

Both抵制？
你講乜尻

樓主做乜柒

真係當人地唔知？

你都 on L 9
維他係代理咁慎昌係咩？

維他係自動飲品售賣機有得賣咋，仲叫人 Google
你用緊百度 所以 Google 唔到？

慎昌代理

都係果句唔好block，block咗佢一樣可以散播fake news

慎昌
即係大昌行集團旗下

此post已完

講錯，應該係淨係抵制維他

頭幾個已經拆穿咗

係

示威指定飲品

樓主已潛水

今晚大圍火車站派傳個妹妹好靚笑容又好把聲又甜

點解寶礦力唔落tvb廣告既真正原因

小學雞唔理係人定係鬼，做好小小先出聲啦，當連登全部都係好似你咁的小學雞呀？

anyway佢撤廣告一日就咁大迴響
已經夠哂報紙佬寫文
其他brands啲marketing識玩一定係而家跟風撤廣告
跟手上黎依度單聲
宣傳成效仲好過喺cctvb賣一年廣告

台版同港版都係寶礦力嚟

總之就應該抵制維他

正解

自己post都唔撚睇清楚

寶礦力係Sims trading 代理，即係大昌行子公司。
大昌行係中信子公司，中信阿媽係國務院。

利申：前員工

唔通太古會買佢返黎擺係自己啲汽水機到同水動樂爭咩，所以緊係得維他機有寶礦力

唔計駿烽呢啲細公司 佢地都係同啲分銷商買

加埋水動樂啦 太古

sorry，你講邊個睇唔清楚?
tl;dr第一行同第三行都好清楚喎，我幾時認同過樓主先?

維他？睇到我R晒頭

樓主呃我,我屌你老母臭閪

Brand owner (principal) 同 Distributor 係 supply chain 的兩個唔同 level.

係喎，太古啲AVM真係冇寶礦力

邊個代理都好都唔會係distributor 落tv ad, 係brand owner 落啦
五毛真係智商冇下限

隔左咁多重，因為你買寶礦力共產黨會賺到幾多錢啊
餓死TVB直接少少

大昌行其實都超紅底，但拉咗一派打一派先，之後再見機行事。

總結
唔好用維他自動販賣機買任何野

太古飲品eg 水動樂 果粒燈 可樂
都係TVB落左唔少廣告

又愛又恨

其實vita都係一個幾大嘅廣告
我地係咪要做翻D嘢

飲寶礦力
亦唔好忘記真正對手
電視廣播 (0511)

用下寶礦力 STICKER先

其實呢

大昌行係owned by 中信集團

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

寶礦力都分化 太多三毛

條柒頭以為放係維他奶隔離就係維他奶代理

笑岀聲

貼reference 仲柒多二錢重，代理同分銷都唔識分

大昌係中資架
中信旗下

分到先得架

拉一派打一派，聯合次要敵人，打擊主要敵人

講緊樓主，唔係貼reference 位巴

聽講寶礦力係可口可樂公司？

5毛post. 完

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

鳩up一頁比人隊爆 大會指定飲品

大會指定飲品

on 鳩仔，維他奶。你飲奶吊你

寶礦力日本公司嚟㗎，大塚製藥仲有娥羅納英添

維他奶係代理

慎昌只係送貨

就係咁簡單

維他奶只係其中一個代理

唔好爭，只要唔好用售賣機買寶礦力咪得咯！售賣機無貨到時寶礦力都俾唔切貨啲售賣機啦

可能係個廣告contract兩個星期後就夠期
PR就話withdraw 其實只係唔續廣告

不過都值得支持
利申買咗

維他奶撚係代理？

我同寶礦力傾生意就同sims傾
Sims點會只做送貨

又開維他咩事
維他頂盡叫合作

仲未fake news完？

話說sims 入面好似多人都極度深藍

公司問過撤回tvb廣告係要賠錢俾cctvb...

成班人冇FMCG 知識係度9up
Distributor 幾時=送貨

不如整個支持普選馬拉松寶礦力係大會指定飲品

三毛 零分重作

呢道香港呀！資料流通個個都有思考嫁！

blocked

咁你背後係乜嘢原因，的人嘅敵人就係我嘅朋友，打倒共產黨要用共產黨嘅方法

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

係呀係呀 話說以前有恐龍添
2件五毛898 官網寫到明仲死撐

我諗依位巴打既用意都係share 出黎比我地屌鳩返樓主

如果按你邏輯, 我地飲東江水都係食哂兩家茶飯

乜撚野推水特呀 知唔知自己up乜春呀

Block

屌你都味喇 樓豬一毛

咪就係 寶礦力水特 根本就係咁叫 咩叫自己出左水特 9唔撚搭8

人地維他奶只係比個氣水機既位佢放黎賣 根本冇咩代理寶礦力

好多公司名 即係點

唔夠智力可以出番去

因為我懶，我畀fact大家自己check

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

佢真係代理，不過只限佢啲AVM點心紙度出現

個fb電話係香港大塚製藥
係佢地負責marketing喎 ching

維你 _ _

呢D野，都係互相利用方出過幾個月唔又落返咩。而家要引死其他廣告商

成班on9 連brand marketing 邊間做都未分到

樓主比狗屌

寶礦力水特 好似係買左條formula返黎 「改良」後變左水特
而且大昌行好似係代理 大昌行就係中信旗下既

ポカリ 寶礦力
スエット 水特
做乜野,人地加返個水特係想統一返可以叫佢全名
係以前一直叫佢Pocari 寶礦力,無撚咗Sweat呀

樓主構唔構成誹謗？

( Show Blocked User - 咖哩雞蛋仔 )

#4000幾既acc 咁就冇左lu

痴撚線班3毛
理得佢乜閪商
總之佢撤tvb廣告我就飲 吹咩

師兄 講笑還講笑

大會指定 依四隻字
如果冇當時人同意
就咁寫出黎好似係唔係咁好
寫全力支持 好似穩陣啲

法律既野我唔識 只係驚累到人地
人地仲有其他生意架麻

傻仔，之前維他冇自己嘅運動飲品，所以先同寶礦力合作，用維他嘅自動販賣機位賣寶礦力咋

屌咁太古支水動樂點樣

冇大台、冇大會
不如改做「自己指定飲品」算啦

但好似幾隻檸檬茶都係可樂代理

自己睇完先post出嚟啦

push